﻿# NetologyHW4Домашнее задание к лекции 1.4 «Потоки Stream»

### Часть 1

* Создать два потока: чтение и запись файла.
* Используя crypto.createHash() вычислить md5 читаемых данных.
* Результат вывести в консоль и записать в файл.
* Использовать pipe()
### Часть 2

* Расширить предыдущие решние используя stream.Transform
* Реализовать свой класс, который будет конвертировать результат crypto.createHash() (бинарные данные - хеш‑сумма) в hex формат.
* Результат вывести в консоль и записать в файл.
* Использовать pipe()
### Дополнительное задание

Реализовать свой класс на основе: Readable, Writable, Transform
Readable класс должен генерировать бесконечное кол-во случайных цифр.
Writable класс должен выводить полученные данные через _write в консоль.
Transform класс должен как-либо изменять данные и передавать их на дальнейшую обработку, но с интервалами в 1 сек.
Использовать pipe()


